新冠肺炎︰高官減薪一月 醫護獲特別獎金

新冠肺炎︰高官減薪一月 醫護獲特別獎金

新加坡新冠肺炎疫情嚴重，副總理兼財政部長王瑞傑周五（28日）宣布，為了共度時艱，所有內閣官員、政務官，以至總統哈莉瑪都會減薪一個月。而衞生部及醫護等前線抗疫人員，則可獲一個月的特別獎金。

王瑞傑周五在國會總結新會計年度政府財政政策的辯論上，公布上述措施。除了閣員和政務官減薪，其他高級公務員亦將減薪半個月；國會議員則減少一個月的津貼。王瑞杰強調，此舉是為了展現新加坡的團結，政治領導應盡其所能幫助社會，幫助新加坡度過難關。

衞生部、醫院醫護及其他前線抗疫公務員，均可獲得特別獎金。王瑞傑表示若有必要，會請示哈莉瑪，以便動用國家儲備金。他又指，「前線醫護人員每天都為未知的戰爭作犧牲」，形容有關措施是政府對他們最實際的支持。

香港

相較之下，你睇下香港班高官

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

Push

睬你都on9

香港班官係對共產黨負責, 唔係香港人
香港人同醫護係生係死WFC.
為左支共政治睇住香港人死都唔封關